對面屋唔拉窗簾，好困擾

平時係屋企淨係著條孖煙通
最近對面有新入伙 ，
如果係麻甩佬，無所謂
弊在係後生女，每次經過窗邊，見到對面 都好撚尷尬

你拉咪得

同我情況一樣

個廉卡住左 拉唔到最盡

窗對窗差幾呎左右 見哂對面單位
佢地可以一d都唔在意 見唔到咁

樓主對住對面打飛機？

圖呢？

原來就係你住我對面
成日見到樓主偷窺我屋企，之後對住窗口 打飛機。

醒啲啦
畀 signal 畀到咁明顯
㩒佢門鐘邀請佢嚟返場友誼波啦

試下唔著咪無咁尷尬

冇圖你話對面係窗邊扑野比你睇都得啦

個post好似爭梗啲嘢

樓主老母住我對面 著到幾撚開放

好心你咁大個人一係拉簾 一係著返件衫啦⋯⋯

無圖睇唔到你會有幾尷尬

垃圾文
話撚知你鳩嗡 俾張圖黎先講

你自己唔著要對面就番你轉頭

呸，戇鳩post

無圖你話對面有恐龍都得啦

⋯規矩？

吓？著到幾撚開放？
係人都知我屋企公廁來，連登仔上完一個又一個，駛撚著衫啊 ？

講咁耐 我連你窗簾咩顏色都未睇到

君雄與望實？